[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/220836045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/221376964", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/211653579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64462843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64462843/answer/221220799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u79d1\u9662\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u5df2\u5a5a\u7559\u5b66\u751f\u5077\u6444\u4e0e\u6570\u5341\u540d\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u6027\u7231\u8fc7\u7a0b\u4e0a\u4f20\u8272\u60c5\u7f51\u7ad9\uff0c\u5e76\u88ab\u5bfc\u5e08\u4e0e\u515a\u59d4\u4e66\u8bb0\u5305\u5e87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/220862334", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/221268099", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320821/answer/220952460", "content": "\n\u60f3\u5728\u5a5a\u540e\u518d\u8fdb\u884c\u7b2c\u4e00\u6b21\u6027\u751f\u6d3b\u7684\u5f53\u4ee3\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8fd8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64309003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64309003/answer/221076442", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u5b66\uff08\u751f\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u6b20\u7f3a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\u5982\u4f55\u5f25\u8865\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/221463486", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/220785819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078919/answer/221043277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6570\u5c11\u4f46\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416230/answer/220973489", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5fc3\u9178\u3001\u5fc3\u75db\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/221041348", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/221156518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u540e\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/220960576", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u72ec\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/221116482", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/218085765", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/221237993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620870/answer/218754631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\u7684\u795e\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/220173742", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff08\u670b\u53cb\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/220931920", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/57744272", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/221486533", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22688490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22688490/answer/221315188", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u80b2\u513f\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/221051027", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720782/answer/221200602", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u96f6\u98df\u57fa\u672c\u90fd\u6212\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5634\u5df4\u597d\u5bc2\u5bde\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u51cf\u80a5\u671f\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/221518617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64372142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64372142/answer/221310008", "content": "\n\u4f60\u5728\u505a\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64436442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64436442/answer/220917172", "content": "\nb\u7ad9\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u756a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/221097723", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/221416439", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/220927337", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/220702267", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/221514934", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64414702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64414702/answer/221337847", "content": "\n\u542c\u95fb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u5c06\u53d6\u6d88\u5bf9 UI/\u4ea4\u4e92\u5c97\u4f4d\u7684\u62db\u8058\uff0c\u53d6\u4ee3\u4ee5\u300c\u5168\u94fe\u8def\u300d\u8bbe\u8ba1\uff0c\u6c42\u4e0e\u300c\u670d\u52a1\u8bbe\u8ba1\u300d\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23325996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23325996/answer/220892027", "content": "\n100 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u4ef7\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u559d\u7684\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63955030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63955030/answer/221150645", "content": "\n\u4f60\u4e0a\u5927\u5b66\u53bb\u7684\u65f6\u5019\u5e26\u4e86\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64426229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64426229/answer/220882362", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u5230\u6b7b\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/221073957", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/220997731", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64354035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64354035/answer/220980354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ed4\u7ec6\u4e00\u60f3\u5e76\u4e0d\u7b80\u5355\uff0c\u5b9e\u6709\u5957\u8def\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32068525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32068525/answer/221335969", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u6492\u9152\u75af\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30055346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30055346/answer/221152051", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fc7\u6781\u7b80\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/220710082", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62175018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62175018/answer/220915159", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e00\u672c\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/221218194", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63713766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63713766/answer/221467586", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u4e0d\u89c9\u4e2d\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u80cc\u4e86\u300c\u4eba\u8bbe\u300d\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5bf9\u53e6\u4e00\u534a\u5378\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/220747322", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/112860781", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23346991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23346991/answer/221119491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u7ea7\u5e72\u90e8\u4e00\u822c\u90fd\u5f88\u957f\u5bff\uff0c\u533b\u7597\u6761\u4ef6\u7684\u6539\u5584\u5bf9\u5ef6\u957f\u5bff\u547d\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64403202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64403202/answer/220477539", "content": "\n\u517b\u5a03\u7684\u8def\u4e0a\u82b1\u4e86\u4ec0\u4e48\u51a4\u6789\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63480952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63480952/answer/221162860", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0818\uff5e22\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/185149700", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/220390258", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596372/answer/220307161", "content": "\n\u5927\u5b66\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u770b\u6e05\u4e86\u4e00\u4e9b\u9053\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/221140592", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/220752187", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950349/answer/221112167", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\u4f1a\u770b\u7740\u5f88\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/220603529", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63798873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63798873/answer/218663019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\u65bd\u4e00\u516c\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5f53\u56fd\u5185\u6240\u6709\u7cbe\u82f1\u90fd\u60f3\u5f80\u91d1\u878d\u4e0a\u8f6c\u65f6\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u56fd\u5bb6\u51fa\u4e86\u5927\u95ee\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19596444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19596444/answer/220970008", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u8ba9\u7259\u9f7f\u767d\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40339220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40339220/answer/221224058", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u7801\u519c\u4e0d\u5982\u4e00\u4e2a\u7701\u59d4\u529e\u516c\u5385\u516c\u52a1\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/221292909", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/221291690", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/220955123", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/217986533", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42092411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42092411/answer/221339885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5477\u54fa\u5477\u54fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072861/answer/221418738", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0828\uff5e32\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/221516319", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/220613371", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/209203524", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u5417\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64145851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64145851/answer/218700050", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u6210\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64516574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64516574/answer/221369853", "content": "\n\u4ece\u73b0\u5728\uff082017\u5e74\uff09\u56de\u5934\u770b\uff0c\u6c99\u7279\u5f53\u5e74\u4e70\u4e1c\u98ce3\u7684\u94b1\u662f\u4e0d\u662f\u6253\u6c34\u6f02\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27603479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27603479/answer/221393882", "content": "\n\u600e\u6837\u8bfb\u4e66\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/220955122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61709003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61709003/answer/221448608", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u5934\u76ae\u53d1\u9ebb\u6c57\u6bdb\u6797\u7acb\u6050\u60e7\u81f3\u6781\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u771f\u5b9e\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u730e\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/221268897", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48832653/answer/113292491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9152\u5427\u95e8\u53e3\u7684\u300c\u6361\u5c38\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/220834171", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34562079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34562079/answer/220949951", "content": "\n\u517b\u54c8\u58eb\u5947\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484332/answer/221025065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u5341\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64495824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64495824/answer/221157062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u7edf\u7f16\u7248\u521d\u4e2d\u5386\u53f2\u65b0\u6559\u6750\u5c06\u4e94\u80e1\u4e71\u534e\u8fd9\u4e00\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u5199\u4f5c\u5317\u65b9\u6e38\u7267\u6c11\u65cf\u5185\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211689253", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/221054479", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64404641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64404641/answer/221331950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5218\u7985\u5728\u8700\u6c49\u8fd8\u6709\u673a\u4f1a\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u6267\u610f\u8981\u6295\u964d\u9093\u827e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31873750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31873750/answer/216111946", "content": "\n\u6b63\u5728\u79bb\u5a5a\uff0c\u5bb6\u4eba\u529d\u6211\u4e0d\u8981\u5b69\u5b50\uff0c\u5e26\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u4eba\u5b9e\u9645\u4f1a\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176323/answer/220543144", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e07\u5757\u7684\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28472556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28472556/answer/219590314", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4f1a\u5bf9\u4f4e\u5b66\u5386\u7684\u4eba\u4ea7\u751f\u81ea\u7136\u9119\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25090754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25090754/answer/221148065", "content": "\n\u7f51\u8d2d\u8863\u670d\u7684\u6280\u5de7\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64515084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64515084/answer/221220694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b8b\u7956\u5fb7\u7684\u5f1f\u5f1f\u5218\u4fe1\u8fbe\u63d0\u8bae\u6ca1\u6536\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u5168\u90e8\u7968\u623f\u5e76\u5c01\u6740\u5434\u4eac\uff0c\u53ca\u4e2d\u56fd\u7f51\u53cb\u4eec\u5bf9\u5218\u4fe1\u8fbe\u548c\u5c39\u73ca\u73ca\u7684\u8fb1\u9a82?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/220351709", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64200143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64200143/answer/219600843", "content": "\n\u4e0a\u534a\u8eab\u5f88\u7626\uff0c\u4e0b\u534a\u8eab\u5f88\u80d6\u3002\u600e\u6837\u51cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/220428236", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5fc3\u810f\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64242492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64242492/answer/221268951", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60f3\u8bfb\u4e2a\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/219681586", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110283/answer/220462364", "content": "\n\u5185\u5411\u6027\u683c\u7684\u6210\u957f\u901a\u9053\u8be5\u5982\u4f55\u6253\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63015342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63015342/answer/221075279", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9003\u751f\u901f\u5ea6\u3001\u6218\u6597\u80fd\u529b\u4f4e\u7684\u732a\u6ca1\u6709\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64321847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64321847/answer/220407861", "content": "\n\u8fd9\u6ce2\u623f\u4ef7\u4e0a\u6da8\u540e\uff0c\u548c\u5df2\u7ecf\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u62c9\u5f00\u4e86\u5dee\u8ddd\uff0c\u9636\u7ea7\u56fa\u5316\u8d76\u4e0d\u4e0a\u4ed6\u4eec\u4e86\uff0c\u76f8\u5f53\u7edd\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u7834\u9664\u5fc3\u7406\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/221411050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}]